有無巴絲婚後同自己父母/ 對方父母同住 ？

有無巴絲婚後同自己父母/ 對方父母同住

講下生活成點